yahoo拍賣終於收皮

由於業務方向的改變，Yahoo拍賣將會於2020年逐步停止營運，現分兩階段進行：
第一階段 - 2020年3月24日開始停止貨品上載及買賣，開放貨品資料下載功能，用戶也可以在線上查閱以往的問與答及買賣紀錄
第二階段 - 2020年5月31日全面停止營運
本公司明白上述安排對用戶造成的不便。若用戶對我們的服務有任何疑問或疑慮，請聯絡我們的客戶服務。 過去20年來，Yahoo一直致力成為網民搜尋獲取優質內容與資訊及享用電子商貿優勢的網絡指南。我們謹代表Yahoo!香港有限公司感謝各用戶多年來對Yahoo拍賣的支持。

我諗相信佢係唔少朋友既共同回憶

最後階段落bid, 個結束時間係咁延長

見過有on9仔問買米有冇谷牛送

以前細個唔識去銀行入數仲會寄錢

咁香港仲有咩拍賣網用

屌醒起以前有人拍賣自己嘅腳甲定腳皮, 有冇人記得單野

yahoo除左email仲有咩未收皮
網頁又無geocities
search engine又比google打殘
連拍賣都無埋

Carousell食晒啦

淨係出奶共新聞同五毛comment區已經夠

Carousell個搜尋系統重有好多要改善嘅地方

其實我唔知點解y拍要食你手續費， 例如賣件3000蚊嘅玩具，又要用credit card比一百幾十蚊手續費(

未收費前真係好多人用

屌.我都係.
寄20/50/100都試過.

當年一開始真係有拍賣氣氛架

比班假貨淘寶撚入侵哂

仲要話成功Bid到要比$26（印象中好似係），跟住有賣家好好心話留email聯絡交收，但問問賣家個到唔比打自己聯絡方法

睇住佢引入到收皮

以前bid張紀票車票都貴過人

但拍賣者質素的確比yahoo差好多

試過10蚊bid到9成新laosmiddle袋
而個賣家又真係出黎交收

買過校服同囡囡玩此情不再

我仲用緊yahoo email做主mail
用左十幾年

咪一鳩樣

yahoo 除咗架仔仲有邊度人用

奶共yahoo

其實收手續費有個好處，起碼可以斷絕乜野狗屎垃圾都放上拍賣既人，果時一話收費即係少左幾多垃圾bid

日本y拍都仲係主流

未見官先打30大板 我野都未賣出 就已經唔見左錢, 用佢都ono

on9 要畀錢先上到架
搞到無晒嘢睇

坡狗野 yahoo拍賣要收錢係自殺

咪又係嗰d人

好多呃錢黨，收完錢冇貨。好多傻仔連登仔中招

Dc fever

最後階段
我次次玩心理都唔會齊頭bid,223,235.....

最大死因唔係手續費,係出個垃圾apps,之後強行取消網頁版

yahoo最好係有評分系統同開舖簡介

YAHOO日本仲好啲嘅
香港真係

好似拍賣改革係好咗 但慢幾拍 輸晒啦一早
之前仲要收錢 ON99 收我錢唔緊要 畀同行COMPLAIN兩嘢就DEL我個PO 屌你老母屈鳩我錢

yahoo拍賣後黎變到淘寶咁
又要收人錢但乜都未整好
唔死就假

Carousell好撚難search
Yahoo拍賣個版面都唔知邊個傻鳩改，改完勁難用又唔好睇，免費反而少咗好多人用
而家直頭摺

中學時代成日玩之後唔覺唔覺玩左淘寶同Facebook就冇再理過佢

Yahoo會唔會有日摺埋email ?

最早期見過有人賣西毛

有字典

廣告夠唔夠到

點解六歲就識send email

試過

以前好玩，得閑就上去摷筍嘢

係咪得香港YAHOO 先咁唔掂

一開始收錢呢一步已經係錯
好懷念細個成日上去bid玩具既日子

同意 yahoo啲嘢平好多，有責任感啲
carousell成班細路，$50都壓你$20得唔得
冇錢食飯就留返啲錢啦

唔知佢搞咩 唯一特長 bid野系統冇左， 仲扮旋風整手機apps， 網頁版又用唔到， 其實係唔係 一早想摺埋

仲有好多人係日本y拍 尋寶

台灣仔仲有用, 但肯定唔係主流

買左好多好野亦賣錯過野, 但都開心既

最撚正係以前y拍d妙問妙答
笑撚死

yahoo拍賣送出laosmiddle流行時裝總值3788元

最記得係 $1 起bid, 無人bid $1完結，賣方唔賣仲罵個買家「唔係覺得$1會賣啊」

成日係評論見世界大戰

其實根本只係買賣平台，d人避拍賣費先一蚊起bid

以前都用過，慢慢變左email傾，出來交收手續費問題

邊度仲有得買IFC頭籌？

我都試過，果時想要online 外掛，寄撚到去台灣

露天蝦皮多

其實Yahoo新聞都唔係太奶共,都幾多野睇.不過5毛藍絲多就真, 日日係個留言區度洗版.
申利, 日日係yahoo news同5毛鬥屌.

一個拍賣網比唔到評分可以執得啦

Same

carousell好多賣家搵人笨
加埋個流流地嘅search system
唔知價好易比人呃

Yahoo email係唔係有成1tb

Carousell 中伏去投訴賣家
俾撚埋D對話佢
都仲放生個賣家唔封 管理垃圾到
佢個feel俾我當買個教訓
但次次個個俾個賣家騙住都咁諗
佢就變Fatfat 又唔洗俾人拉
又有人保

一早應該死啦......
用一次就日日炸我EMAIL

用e卑囉

童年回憶

醫生話我要食藥⋯⋯嗚嗚⋯⋯

日本y拍肯定唔係主流,
不過冇香港咁死
日本最多人用係メルカリ

Softbank買得唔會咁快沒落既

果班客服徙撚氣啦，我之前投訴過一個賣家，條撚樣個個post都話賣左，你賣左就改status話sold out啦,同cs反映完咪又係不了了之

用過一兩次
成班大種乞丐

永不錄用

yahoo search 好用過google wor
google default 會出殘體字

e卑原來重未死㗎？

想知隻冰火版真天魔透明公仔去左邊

到我yahoo 卓球發揮嘅時候啦

呢個網如果落bid既話 賣家好似要比手續費好戇鳩

團購都係 仲有咩網好用

淨係會面交

yahoo知識都係共同回憶

好懷念geocities以前好多人自己用黎整個人網頁（我都整過）
仲有yahoo聯盟，以前做過盟主

另一經典回憶

點解好似見過呢段
我以前細個交收遊戲王都見過係勁靚嘅大姐姐

唔係架，好多堅bid

$1同$99起，件野係多人要就高，無人要就無計啦

離題一問，點解carousell冇拍賣都叫自己做拍賣？

佢個出價係任你出，可低可高

但實際用當然買家只會出原價或底過既價啦

成日用y拍黎check市價，第日無左好煩

學wiki咁都有得玩下 呢家搞到不知所謂

我試過去銀行排counter排勁耐為咗入5蚊數
同個姐姐講入5蚊 佢都笑

買mp3

我好似係高登回話咁上下野 N年前

咁有冇借D意再買

算唔算一個時代終結？

仲有英超經理人

估唔到一個曾經皇朝會收皮
其實都唔係好多額外成本姐呀嘛

拍賣有機會有價無市
隨時幾十蚊買到幾百蚊嘅嘢

屌我記得 入撚埋落個樽到

收費後廢到爆炸，仲衰過~

我賣嘢，我諗代男朋友交收啦
細個邊會諗咁多

高登年代我竟然記得

以前同班有條女，把聲又煩人又西，成日嗲9 d仔！有一日知道佢yahoo拍賣既acc名，就search佢買過d乜，除左買衫買化妝品之外，有一樣係私處「嫩紅素」

yahoo 桌球

試過寄＄35.5 為咗買Yes Card 仲好驚啲人發現係錢 搵好多張紙包住啲銀仔

我都試過，情趣內衣
果陣起底好多時都靠yahoo 拍賣起到d email, 電話出黎

D管理差到爆
早排擺咗D玩具上去賣，好撚多spam acc用英文留言話email傾

真，未改之前已經好撚多，以為佢改完會少咗
點知都係咁多

算啦，好多人係度放過野，又多小玩具店係度做生意

好多自已開分身托價

保守估計都起碼十年冇踩過入去個頁面
竟然依家先執

我小學六年級開始用
咁就15年了

個個中國聖人好撚ON9
仲成撚日作故仔話自己以前咩咩物物

人生第一次網購
十二歲都未有 自己排隊入數
買咗隻5蚊扭蛋
怕呀爸呀媽知 自己跑去信箱拎走先
依家隻嘢仲擺喺櫃入面

記得有段時期放野上去賣要收錢，要真係拍賣先唔使收。自己搞死自己

垃圾，勁能多騙子

遊戲家族 遊戲家族

D貨通常最後幾分鐘勁多人鬥bid, 話冇分身都冇人信

Y拍：最撚記得佢一話要收錢我就即刻唔玩

Yahoo email：垃圾電郵極多Hacker又多

Carousell：暫時印象係多大種乞兒同答爹，見到基本上唔覆

知識+收左皮未